［感染爆発重大局面］日本啲高官真係中意舉牌

Push

又搶緊貨

今日先買到廁紙...
又唔知有咩會缺到下個月

News zero個個近乎哀求後生仔女唔好出街

佢哋出街溝女係一定唔會戴口罩的

街訪仲個個話冇実感
自粛疲れ

果班友不嬲有閪屌就得

都唔明成班on9搶乜鳩

個個仲係更關心
Premiummusic2020

屌，廁紙真係缺，搶完果日之後，缺足咁耐，唔係fake news

因為周六日又要自肅
不過唔似英、意咁有法律罰則

和豚係咁架啦
由班on9去死囉
遲d得返d正常智商既人係度都幾好

我呢邊有廁紙wor
有fd係港區返工佢個度d超市都有貨

係咁嫁啦
有一日假期同時去左渋谷同秋葉原，
前者三成人有口罩，後者九成

現充就係唔怕死

到時冇野食咪叫外賣食下pizza又好壽司又好囉
再唔係去附近食都冇問題架
咁撚多選擇驚閪咩

佢個自肅擺明係想叫d人唔好一齊去賞櫻咋
見到上個禮拜仲咁撚多人去賞櫻真心驚

海外cheap肉都冇

點解係殘體字

見到D日本媽媽停課就幾家人一齊去公園坐埋一齊野餐，咁停課嚟仲乜

話夜晚都咪周圍去

上野同井之頭公園多人到

應該好似紐約咁封咗個櫻花公園

仲返工

発 日文嚟

和豚真係和平得太耐
我識d日本人仲係咁國內旅行周圍玩
同埋呢幾日見到好多學校搞返畢業禮
應該黎緊會開始大爆

唔好成日話人和豚啦

訪問街上面D細路係話自肅咁耐會頂唔順
真係想大巴大巴車埋去

營業佬就算有得wfh最後都係要出去見客同返公司拎資料

上星期去左，人多到呢
所有博物館都無開，但做生意既船仔同路邊攤照營業，個個對住條人龍食，真係未死過

一DELAY左奧運可以安心話出事

BTW 奧運個LOGO就係一個CORONA

事實wor
我識d日本人早兩個禮拜仲好有信心搞得成奧運
仲話日本數字開始受控即係冇事啦
我即刻屌鳩佢話係你地個on9國家唔撚驗咋
試下捉曬全民去驗你爆撚到世界第一添呀分分鐘

尋日小池上news zero都話delay咗鬆一口氣

點解感染爆發 = over shoot (日文) ?

明明2月先有屋形船家族中招
班on9仲可以去坐船賞櫻開party
都痴撚線真係

億幾人
乜人都有

與其屌不如教化

就算日本無事，而家都無國家有心情嚟啦

咁都仲有人聽話既，都心旺區感覺少左D人嫁啦。

屋形船女将喊住話少咗99%生意喎

情況開始overshoot咪即係大爆發囉

教唔化
佢地仲會覺得中国真係受控覺得中国真係好叻
我即刻拎佢地0感染但香港台灣有數個日出黎佢即刻收皮

決斷啲有罰則先掂

其實少左個d就係旅客黎
本身東京就係旅客多過本地人
本地人唔覺有少到

満員電車有冇少到人

日本既文化冇可能有罰則
我都同過d日本人傾
佢地話係日本從政冇可能落命令叫人做野
因為班媒體同國民只會放大你無視人權個part
之後你既政治生涯就會玩完
所以點解佢地係緊急關頭永遠d行政決定都咁撚慢

真係，出街有節目仲點會留係屋企。

我上星期都去左個 Event

我住個度望到總武線
唔覺有

其他線就唔知了

無返公司成個月了
就咁望就一日少人過一日。

Event高危

做乜成個四方西咁嘅樣

小池都知事呀

唔去就無
已經揀人少時間去，去完既閃

光時幫到你
大把廁紙有貨

今日買左了

係
仲事不關己
講笑咁

あいうえお

歐美人權撚唔會少過日本

佢哋今晚有閪屌就得啦

女都唔少咁講

歐美數字多日本咁撚多
我地知日本實際上係唔驗先咁少
但班日本人權撚一定會走出黎嘈呢樣嘈那樣
好多野都係政治考慮

我反而希望安倍係真心想殺曬d廢老
咁樣日本先會有將來

佢地都要比仔屌架嘛
o架妹長期閪痕架啦

咁似吉高套劇個跳舞家

啲女都為咗唔整花個妝唔戴

戴口罩點做親密行為

好核突

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

可唔可以高手改圖做“感謝中國送來病毒”或者“仆街比番D口罩比我”佢個樣好襯

呢個睇到個陣心諗
出街開飯都算 成班唔戴罩去遊樂公園玩做乜

電車既話時差出勤可能真係有影響，我朝朝8點搭急行都冇咩人，各停直情係平時3成人左右，但係遲兩個鐘返工10點左右就好逼

專家已經講咗係防大爆發last chance

呢幾日小池係咁上電視，應該舖緊路宣布ロックタウン
之前又話因為要等習帝黎日本所以唔封關
之後又擔心奧運搞唔成所以唔比人檢疫
你老味而家搞乜都遲啦

其實已經講到出口

其實我真係好想問搶廁紙做乜鳩 究竟我有生之年會唔會見到廁紙出現喺貨架上....

當真係成日都買唔到
搶係人性
全球先進國今次印証咗

咁誇張既你地個邊
我個頭廁紙仲有得買